[搞返清楚!]11號星期二晚即係聽日留守立法會 12號星期三[二讀]

11號星期二晚即係聽日留守立法會

12號星期三[二讀]

我唔知有冇人同我一樣開頭搞錯哂啲日子

聽晚就要出黎罷立法會但啲議員返唔到工二讀唔到 星期三12號罷到工就罷！

推呀

*等啲

手足們襯今日要準備好物資裝備

11號晚

自推 11號晚！ 聽晚！

好微不足道但都希望大家睇到

唔敢衝都唔緊要 睇下自己底線做到幾多就幾多

推
12號嚟冇撚用

推

係呀 12號先黎太遲啦！

pish

11號晚玩撚到佢12號全日呀！

12號朝早11點就二讀 絕對唔可以俾佢過！

巴絲們 11號晚都好重要！

11號晚就要人啦！

人手置頂

人手置項！